荃灣有狗開槍啊

荃灣有狗開槍啊

睇直播live冇開到

9月2號齊接警狗仔女放學
刻不容緩

離撚曬大譜

死黑警

開咗一槍左輪！佢地只係被逼退身體冇嚴重受傷/生命受大威脅

先前射空尖彈 而家射實彈

空尖都係實彈

指住班記者

指住定開左

空尖彈係實彈一種

屌晒班狗全家！

鬥快搵子彈！GOGOGO

空尖彈都係實彈,射入人體之後會裂開做成更大既傷害

原來係咁 班死黑警

空尖彈係實彈,仲係殺傷力大的一種
打中人體就係體內散開造成大出血同加重傷勢

只係比先前車站條顛狗差佬的鹿彈弱
但就算係布袋彈,如果當時條女唔係上左MASK一早死左